烤肉醉茫茫...熟女走錯房主動獻吻＋抱抱 醒來還告他

烤肉醉茫茫...熟女走錯房主動獻吻＋抱抱 醒來還告他
2017-07-23 09:47:00

社會中心／綜合報導

一名李姓女子去年中秋節到朋友家參加烤肉趴，喝醉後疑似走錯房間，進到一名姓男子房內，隨後就主動擁抱和親吻，對方因喝太醉無法性交，而她清醒後就報警指控性侵；最後檢調認為她清醒後沒求救還讓男友載回家，因此並非性侵，不起訴對方。

據《聯合報》報導，胡男指出，李女疑走錯房間，直接開門就趴在身上還緊抱，主動親吻和愛撫，聞到她滿身酒味，當天自己也喝太醉，無法性交，未對李女性侵。

李女也說，當時喝醉完全沒意識，是「猜測被性侵」。由於事後驗傷，確認下體沒有陳舊性撕裂傷，也未發現男性分泌物，且當天李女男友也參加烤肉，還有其他友人也在樓下，檢察官認定並非性侵。

單丸呢下較快黎睇原來咁搞笑